唔好再拘泥於儀式抗爭 要搞掂黑警只可以用一招

事實係 每一次重要日子 包括21號 31號 悼念活動
無論大家只係路過 或齋企 不涉及任何火魔 roadblk
基本上個結尾就係被狗拘捕

呢種情況由抗爭高峰日-理大之戰 之後既每一次活動
基本上結局都係一樣 冇變過

而我地可以預見 呢種行動 已經成為一種儀式抗爭
係未來持續落去 只會一路消耗我地自己

當然 每一個手足都係十分值得尊重 但同時每一個手足都係十分之珍貴 尤其當我地已經損失左太多

明白大家抗爭既心不死 亦不想忘記 無法忘記

但係要係冇任何武力之下去對付黑警 基本上只有一種方法

就係不戰而屈人之兵

而要做到呢點 其實就係要解決一切支援佢地既根源

錢

佢地所有既權力 武力 都係基於佢地背後既錢

裝備 彈藥 再加上佢地個個OT返黎豐富既狗糧

正所謂 兵馬未動 糧草先行

只要斷到佢地既資金 再加埋要佢地冇啖好食

班黑警仲可以也文也武？

一邊打人 一邊非禮 一邊強姦 一邊殺人 一邊打咀炮

一邊噴記者 一邊噴議員 一邊仆街 通通都有錢收

只要解決到呢樣野 斷到佢糧 冇糧草 咩軍隊都死

以下落黎 唔講太多 主要講幾點：

1.
黑警既資源唔駛講就緊係黎自政府 而由政府入手 其實我地又係返返去問題既根本 斷政府米路 而要做到斷政府米路 並唔係擺交稅 因為普通人既稅收佔整體實在太少 政府主要既稅收係黎自企業同賣地

而我地能夠做到既係繼續發展民主式經濟 用主導經濟去騎劫政府既權力

2.
立法會入手 呢度搞緊功能組別既手足已經努力緊 由佢地繼續打呢條戰線 暫且唔深入討論

3.
抗爭以消耗敵方資源同裝備為主 包括之前有講過既色彈 （當然實際行動有大困難 戰略另作討論）

希望其他人繼續提供更多論點同方法

但最想講既係 香港人由612到今日只係九個月左右 由我地只係留於口號式訴求 到今日發現我地要真係去做野去改變個制度（區選 功能組別）甚或改變個社會（黃色經濟圈）

其實我地係進步得好快 所以唔駛灰心 最重要認清個方向 係要建立 改變 而唔係單純不斷消耗自己

推

結論大家抗爭又唔想俾人拉/犯法，如果唔係一早好多朱振國

做左野既手足就坐10年8年變condom

推有用post

即係點 你點樣令到政府冇錢

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

黑警係真心膠真心死蠢果d黎，如果有一日真係一個深黃既人做左特首或者最高層既話，我肯定班死黑警係會聽呢個深黃既人指揮，因為黑警係真死蠢黎，只聽上級指揮

但議會既少數親中派就唔同，就算咩環境，就算得佢返一個，都係會親中奶共

民主式經濟 呢度會另外開post討論

因為最初我地係基於訴求而抗爭 所有勇武既手段其實只係想表達一樣野-人民好憤怒 但係當個政府唔理點都唔聽訴求 而家既抗爭已經冇用 除非直接推翻 但係呢樣係冇武力既基礎下 係冇辦法做到

push

要抗爭有大撚把方法
但大部分方法都會有後果
一有後果就會冇咁多人肯做
所以黃色經濟圈咁多人做

應該要諗d唔洗成本既方法就會有大撚把人做

Push

儀式抗爭=浪漫主義

硬碰硬無意思
養兵千日 用在一時
唔係咁樣白白浪費
你咁樣只係比狗增加經驗
自己又損兵折將
講真 尋晚 路障有咩實際用途?
攻左元朗 對港共有咩用? 挫銳氣?
屌狗有咩用?
根本元朗721就係班狗柒
唔洗做其他野 日卒夜卒佢講咩理由解釋都係柒

佢地冇立會既撥款
支那咪直接運槍運子彈黎
人工方面，支那直接捐錢俾班曱甴既「基金會」

起碼斷咗一條水路先
有時啲嘢唔係一步到位

唔好下下幫埋對家諗後著

好po 難得一見. 出面成堆PR公司放負批鬥

如果真係可以做到咁 到時個形勢又會唔同左

琴日動用既一兵一卒都有錢收 反觀我地係犧牲緊好多

支持

不戰而屈人之兵

又係用資源抗爭，
On99，
你買野交既租最後間接利得稅咪流落政府度

閱

所以你要睇下民主經濟學呢本書

一個一點有啲困難,反而透過立法會過半數去否決政府嘅財政預案好似更加有可行性,畢竟而家大多數人都覺得黃色經濟圈係一面盾而唔係一支矛,暫時睇唔到個可行性

同埋呢個只係其中一點 轉打消耗戰都得

出呀

呢個係長線發展 動用既時間可能要用5年以上

繼續玩大愛繼續玩和理非繼續叫唔傷到佢哋咁係冇用㗎喎

除左當場打穫48外無野告但就話怕左話唔好做,弱智

而家未做得起
做得起就會變成武器
順港者昌 順共者亡

冇話唔好做喎 第三點咪話以消耗為主 只係唔好流於儀式咁做

要打就要打消耗 以消耗裝備為主 要佢地出黎on duty都有代價

無成本既野有冇效先
無效既話，講咩抗爭
同追屋企唱歌冇分別
唔係放負，不過大家唔願付出，點行落去?

Be. water

好文一推

Push!!! Useful!!

講撚左大半年，好多人重係覺得要上街先叫抗爭，出TG先叫做得野

利: 主張議會抗爭，只要攞過半數議席，大家生生性性，你想解散警隊都得啦
That’s democracy

實用文

政府最大收入其中好似係啲馬會 投注站

文宣做野！

幾日前發生嘅中共趕走美國記者命令係包括香港，有冇人助我一臂之力打國際線?

盡量不受傷不被捕唔係一開始就講咗咩
依家要本死咁送頭先叫抗爭?

推，唔支持 硬碰硬

，

推 正確

真心係唔會唔記得所有發生過既野！

A

啱呀
非常認同
形式主義完全係送頭

成本高不嬲唔等於成效高
暫時最成功兩條戰線,黃色經濟圈同cctvb戰線
行動任務根本零成本零風險

反而721/831,周同學梓霖呢d活動
成日俾警甴圍捕鳩拉但對對家冇實際傷害
但當然呢d行動有保持熱度嘅功能

有冇可能通過區議會令悼念合法化？喺狗fb睇到佢哋會針對示威活動黎編更，即係每逢特定掉念日子一定會濫捕搞你48小時

P牌仔推唔到

推 立法會選舉真係需要大家投票去對抗個制度 唔好投白票

暫時仲未見到一人一Twittet Account
日日都係等1000零人做task
唔洗成本都未必多人做

只有一招

要變係真 對家都搞23條 我地諗下點開新戰線仲好

班狗下下掃場 咩地方都玩到爛

S

推甴返平

黃色經濟圈同cctvb根本係支線中既支線
要做，但唔會覺得對政權有傷。

我係想講，大家唔願意付出既話，點行落去?

當狗買唔到槍既時候 佢地就冇撚用
亦都要遊說各國停止賣武器俾狗

真
全民勇武我先會出番黎
依家你玩埋先我果份

認同
要將體制外嘅抗爭帶入體制內
立法會如是，連儂牆如是，悼念活動亦要將佢合法化

tui

要講掂班只識𨳒嘅人
師兄加油

s

得喇，知你叻

推 真係唔好儀式抗拒

Up

其實空裝
唔好理狗
佢地準備發癲就流水式閃人好唔好？

悼念一定要做
但大家係時候轉變下
佢地就係想你地唔好出唔好提

打擊對家最大型輿論機械人點會係支線中嘅支線?
黃色經濟圈嘅連帶效應亦可以好大

同埋我地嘅目標係成效,唔係付出

講左咁耐，都做唔到
不過遲好過無

大好機會！！想送中共一程嘅同我入嚟！！

唯有快閃先會唔被捕
所以好似21號31號啲日子要改下個方式

係點解一定要形式主義每次都出嚟同一地方搞

一蚊一蚊咁交稅仲得唔得

個人認為十點鳩叫好有震定軍心既作用
基本上又冇成本
但俾人知道我地抗爭既心仍然係度

仲有快閃文宣都好有用

好似一日最多交易3次

同意 pushh

可行性低
點都唔會做到完全零資金畀狗
你要耗損黑警裝備既同時
亦會大大加劇手足流失
諗下你要幾近距離先搞到佢地既裝備
好啦 當你真係搞到佢地裝備 (e.g. 棍、盾)
你點搞到TG槍、胡椒球槍、真槍？
遠距離瘋狂射都可以收你皮
而且裝備係fixed cost (唔計maintenance cost住先)
就算當你真係成功搞到佢地零資金
單單係棍同盾 (Maintenance 相對地低過槍嗰啲)
都可以打到我地仆晒街無更加多既手足
頭盔: 唔係話坐以待斃
純粹分析下點解我覺得唔太可行

唔係放負撚
但係每次都去尚德/元朗/太子
尚德個地形又好易大圍捕
佢哋又知你哋一定嚟
次次都有好多手足俾狗捉
其實咁樣係變相送頭
可唔可以改吓方式

推唔到

推一推

咪撚on9 其實你有冇望過基本法？

泛粉唔會俾你咁做，只有儀式抗爭可以凝聚政治本錢

講咁耐你地班友肯操野未

Label師要人

煩你自己啫

講左我想講既野 推

Push
希望有能力既人會做

就算冇依d 我依一世都會繼續抗爭 我都知好多人都係咁 係唔係

梗係唔係
共黨假若有日大勢已去
仲邊個去奶共？

好明顯你既成效同我既成效係唔同。
你覺得黃圈有用，我覺得無用。
打擊cctvb你覺得有用，我覺得無用。

自己睇台灣有幾多個台，無記錯有17間電視台，全部蝕錢，都一直經營。因為目的係另有任務。蝕錢都會一直做。
咁既情況，你覺得中共唔會比錢維穩咩

不過，我非常讚成要繼續打擊藍店/cctvb
只係我認為係支線中既支線。

唔願意付出，就講成效? 根本就係free rider.

為免罵戰，唔洗再爭論係咪支線，大家和而不同就ok 。 各有各做，唔需要說服對方。

都要時間成本
無嘢無成本

好似連登巴打咗啲page
都係幾十 幾百個like
仲少過一個講龍門嘅花生post

認同

同埋連登好多有用po都推唔起，唔使一個朝早就洗晒

agree

推爆

支持

形式主義變左同和理非唱歌一樣咩都得唔到

仲要有犧牲自己人，助黑警厄OT

推推

推多次先

理性討論 推
對得住手足唔係一齊入去坐就係
勇武都要有計謀

Marketing 人出黎！！

證明marketing 有用嘅時間到啦！！

出嘅意義暫時無
順粹記念嘅就留喺屋企算

好奇一問 如果有一次墮樓既係黑警 唔知會唔會又係冇可疑呢

罷交稅都唔敢 樓主講既所有野都唔洗諗會發生

儀式抗爭
好同意尼個Terms
RB行出馬路尼D真係為做而做咁

休班狗

講到底有好多野都係自我安慰 佢地純粹只係心痛手足不斷淨消耗先至揀低成本既野做啫

不過佢有樣野岩既 依家俾肺炎搶曬注意力 期間進行所有既活動都係極高風險而低成效 唔同平時 呢d又自己衡量啦

為錢幫共匪強姦香港人
等依個非法獨裁政權可以繼續執政
為錢去奶共
居然當成自己係守護香港
真係無恥到唔識講

推，真係需要另一個模式去抗爭，企出嚟唔係問題

唔可以再被狗濫捕

支持悼念合法化，不過應該都要經立法會

我既睇法係，香港已經真正進入軍政府時代
用狗黎維穩。
將來任何示威，只要係反政府。d狗都係會一直鳩拉，完全係行中国嗰套。
意思係...唔進化既話，有冇肺炎都係繼續捱打。
所以何妖點解要依家推23條? 佢根本睇死香港人唔敢進化，唔敢承擔任何風險

推推推

孫中山都唔係一連365日每日都走出嚟抗爭啦

所以搶到立法會一半咁重要就係咁解
如果想黑警仆街
唔該泛民本土咪再分化
唔理你哋初選定點
總之立法會一定要過半

啱 自己問下自己做哂可以做嘅野未
就算係小事 每個人出一分力
都可以積少成多

p

咁保住條命都唔係錯
btw everyone do twitter task pls !

講咗好多次罷交稅只會搞死自己

第一黑警有權上門拉人
第二稅局可以直接揾你公司係你份糧扣返錢

講呢句嘢嘅人其實有冇交過稅

Lm

唔通要學馬丁路德金全民塞爆監獄

支持理性討論

同埋 我地普通人既稅真係佔整體稅收太少 政府未撚驚過 仲可以大條道理搞返我地

用武漢肺炎搞掂佢哋

支持樓主

其實呢個已經做到晒我地想經濟攪炒既目的 所以唔駛特別諗攪炒方向住

尋日班狗係元朗轉左招 出埋畜龍 儀式抗爭更加唔可能

有日尚德拉成百人就係為左悼念，就知再咁落去唔得掂

P

黑警係鳩拉
所以唔需要故意逃避
你愈縮黑警只會愈猖狂

要做嘅野係要令到黑警唔敢拉人
暗啞底做嘅野唔講
但所有被鳩拉人士 全部要告番班狗轉頭
大圍補就入稟司法覆核 狗侵害基本法廿四條人身自由
所有現場狗使用任何不合理武力 動作 失控 甚至一句粗口 鬧黑記
都要port撚到佢仆街為止

以上所做嘅野唔擔保係全部有效
但打輿論戰同法律會令到班狗煩好多

push push push

廿八條*

推
終於有啲似樣既野講

其實同時係加重返對家成本 起碼要佢地做既野付出返代價 告返轉頭呢樣好重要 無論法治係咪已死都好

推 加油

支持！

咩都好
唔好再用呢種形式悼念
再係咁落去就永遠都只可以悼念 唔會報到仇

輕輕一推

推推推推推

如果香港真係光復，警察分分鐘最好收編，因為讀書少易洗腦

你啱

泛民鼓勵送頭架

幾好

都係 我講錯
樣樣野都有成本 應該係要諗d低成本但有效既方法
但其實仲要諗埋點可以叫多d人做...就好似
twitter任務
TVB戰線
黃圈

可能佢地覺得成效唔大 所以就懶

唔係要幫法治over dead body.講好笑話
但往往要令事情獲得最大關注度 一定係上到法律層面

On99

不嬲都話唔好覺得無用就唔做
煩鳩佢地大則要上庭 小則要寫薯仔文
就好似佢地明知攬捕無用都可以煩鳩住你

曾俊華做就win win

好

理性分析

希望樓主每隔一段時間可以開翻呢類post警世
手動置頂

同意

P牌推唔郁

冇返50-60萬人遊行，點夠人手打，幫手遮火魔，散完又可以18區開花

唔係話condom, 成日用呢個原因唔逼自己變，正係$1.9或者跳閘都搞掂盈利，我要佢個個站長時間都有人守住去增加成本，一個阿姐唔夠，我要佢一隊人守住個個閘口，或者佢正係開一個閘口等其他人返工要排隊出閘

cctvb就算有大陸維穩，你估大陸會唔會每年好似佢賺錢咁年年跟通脹加比佢，咪又係唔洗蝕，tvb股東賺少咗仲同你傻咩，有錢投資者咩心態

但佢哋經此一役已經超級親中，而真香港人亦一直敵視佢哋

我覺得依家個個都唸住等23條推出果刻再上街 不過今次一定同反送中果次難好多 點會仲俾你聚到人 都唔知仲可以點

兄弟爬山，各自努力
和勇不分，長期鬥爭。

Agree tui

就算聚到 人地都已經練左兵咁耐 好易再捉一大班人

我甚至懷疑開始有狗做搞手

係呀，我認同
所以個人睇法係要進化。
不過食黃店當抗爭，抗票當抗爭，係屬於退化。自己呃自己抗爭緊。

至於點進化，要靠大家集思廣益，我只係覺得香港人唔願意付出，唔知點行落去。

互相支持

我好記得6月個陣我問過勇武盡頭係乜

個陣時啲人答嘅係逼佢出解放軍開槍屠城攬炒

而家武警又出咗，實彈又出咗，美國又準備制裁了

我唔明你地要香港人進化成點

攬炒從來只有中港齊輸，無機會香港獨贏架喎

咩

但其實點都要出架 就算知道都冇理由唔出黎反抗 只係睇個犧牲有幾多 但絕對唔使唸好似71咁順灘俾你攻入到立法會 依家連遊行集會都成問題

武漢肺炎
殺敵一百
自損三十

要做好準備 好多作戰既思維要重新調整

知道啦呀蛇

依家係對家贏緊，我地咩都輸哂。
對家係用行政手段打壓。連解放軍都唔洗用，就收埋我哋皮。星火都可以封埋你。
美國就快制裁? 等多357年，睇下有冇結果。

如果依家係進化既盡頭，只能證明我哋係失敗者

第七十四條
香港特別行政區立法會議員根據本法規定並依照法定程序提出法律草案，凡不涉及公共開支或政治體制或政府運作者，可由立法會議員個別或聯名提出。凡涉及政府政策者，在提出前必須得到行政長官的書面同意。

點解散？

有個唔使流血唔使被捕既方法...就係全民罷工

出咗4000武警扮警察都唔係解放軍
咁佢派夠1萬兵落嚟我地咪要同1萬個有武器有訓練嘅軍人打？

唔係想串你，真心問你個解放軍定義係乜

不如直接問你想進化到乜地步

無軍制嘅地方由0建立武裝組織並全民皆兵？

經濟差稅收減

你真心定點 涉及正苦運作既議案全部要經特首同意
仲未計有分組點票守住

我意思係中共仲未明正言順出兵。就代表達唔到攬炒既效果。
點解唔需要名正言順，係因為3萬狗力根本就夠，有出過去既人都知，一見狗，全部人都係跑
多/少4000千武警，我唔覺得會影響依家個結果

其實依家大家都攬炒緊 有好多俾個肺炎搞到都被罷工又失業啊 出左咁多次都不及個肺炎勁 我真係服了

多唔多個4千武警唔影響跑唔跑，但同時亦都唔影響係有解放軍出架喎
一日你仲aim緊中共明正言順出兵，一日中共都可以用香港警察個皮去出解放軍打柒你

再簡單啲講，就係你要升級就代表你要同解放軍打

你覺得贏面大？

部分認同樓主 的確係可以諗其他方法 我都唔會其他人一定要去 但我自己會keep住去 你諗吓 今日唔比你靜坐 悼念 聽日佢只會不停收窄 收窄到街都出唔到 下次連普通街站都唔比 唔通又有得佢咩

利申：純個人睇法 我唔會逼人要跟 我自己知道風險 唔會戀戰 獻完花就走 就算真係拉我 我都會繼續出 我唔會連悼念人嘅權利都放棄比佢哋收窄

真係唔好再問我要點進化。
香港人唔願意付出，講咩都係齋講唔做。
講革命，但唔付出，就係香港式革命

我都好想有一個方法係無風險又可以有5大訴求。

如果大家無進化，咪繼續維持現狀

香港人唔願意付出 潛台詞就係因此你有既定答案，只要大家唔係向個個方向付出，就係唔願意付出阿嘛

所以咪要攞立法會議席囉
特首選舉有起碼100票from區議會加立法會
At least 穩攞呢100票先，選個黃嘅特首出黎，之後再攞書面同意啦

從來革命都係咁。
有邊個時代既革命唔係由星星之火開始。
下下講機率，我地依家仲係秦國統治緊

其實去悼念當然冇問題 只係唔駛每一次都要例牌整下roadblk撚下狗咁做場儀式然後比人拉

選埋人大常委 直接修改基本法好過啦CLS

我問你點同解放軍打，你就同我講未試過點知唔得
大家都係未試過點知唔得，咁功能組別都得啦

功能組別咁多次輸->香港人未認真打
打解放軍打咁多次都輸->香港人未認真打

我唔介意大家用各種方法付出。
有用就ok 。
不過事實係香港人唔願付出。
你可以覺得香港人有付出，我哋唔需要爭論，反正罵戰無用，大家唔需要說服對方。

同意，攬炒就係斷佢地糧，包括所有藍絲

隨便你點理解。我從來無話過要打贏解放軍，唔需要猜測或者歪曲我既意思
你覺得香港人願意付出，咪得囉
我覺得香港人唔願意付出，就係咁簡單

再假設你選撚到黃絲特首

第十七條
香港特別行政區享有立法權。
香港特別行政區的立法機關制定的法律須報全國人民代表大會常務委員會備案。備案不影響該法律的生效。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會後，如認為香港特別行政區立法機關制定的任何法律不符合本法關於中央管理的事務及中央和香港特別行政區的關係的條款，可將有關法律發回，但不作修改。經全國人民代表大會常務委員會發回的法律立即失效。該法律的失效，除香港特別行政區的法律另有規定外，無溯及力。

寫撚到明唔批就唔批

721 831 101 1111

我次次都有去 都覺得set rb只會撚啲狗過嚟捉街坊 現場嗌都嗌唔郁 不過放心 而家連set rb個機會都冇埋 一早已經重狗

個個好似你咁諗咪無人出囉
所以你句野係fail

你都答左自己老解屠城就係目標，咁依家佢地混入狗隊，但屠城未呀，佢地ready屠但根本無必要咁做已經解決到，我地要做嘅咪係多啲人勇武去俾更大威脅，令佢得返不斷開槍殺人嘅option
依家情況係無乜人可以迫佢開實彈，就算開左都係走人，咁何須屠城

再推

實彈唔計，浮屍墮樓唔計，武警扮狗唔計
係要去到64先計

咁我派武警做狗然後開槍咪得，定係你以為全世界有任何一個地方嘅大批市民會係無手段反擊之下面對實彈而唔走

有用post推

咩都要做

仲未計變種TG毒氣武器

我加入左功能組別啦
你呢？

Oufg

叻仔

要佢地on duty 有代價，不戰而敵屈之。第二，銼銳氣，消耗他們的意志力，如果盲勇比佢地捉，不但只會更快消耗我方兵源，而且增加他們合理化所有執行任務時候的暴力

馬會每年交唔少稅

呢排文宣既方向可以係針對藍絲

我地個個冇工開 警察月月出爆糧 公平咩！

收佢老母編咩，全部拉晒去坐監，再重新請返手足啦

我一世都唔會再信班狗，話之佢轉呔

Up乜鳩唔計，之後講屠城係攬炒，依家狗做完你講個啲攬炒左未，個世界就係咁撚現實無畫面嘅野就唔洗發大黎講
我後面講得唔好，第一時間走係正常，但要反擊架嘛大佬，開一槍就當革命？重點係要放上枱面，無人fc到浮屍個啲，我都唔係care老解定狗，係橫掂都係做浮屍咁點解唔放上鏡頭一齊上
Btw係咪想問我點解唔做第一個依啲問題

全乜撚丫心都淡鳩哂，呢樹個個冷氣仔都莫薑諗住等人打救，莫講話出去發夢，試過去聽手足提堂還押得4個人等車 仲要俾班傻閪屈毛。

焦土白票攬炒最開心

同意。勇武需要有智慧思考。唔想再見到有手足比狗濫捕。經濟抗爭係可取既方法之一，而且係需要一段長時間先會見到成果。

殺既話駛撚講咁多咩

光復香港

推！
大家一齊唸方法進化抗戰方法

想講發夢個陣惗到個方法燒烤，其實只要以後有人準備定洗車槍用火_水噴下d食物，洗車槍10幾米外都噴到，唔中食物都可以洗街，好處自己惗。

佢係咪黃有保留，淺藍居多

推
集思廣益

你唔會明一隊人俾人起左，背後有幾多人要避幾耐唔出黎，幾多便衣夾人上車係因為有人做開事俾狗跟左一段時間
你唔係身受其害你唔會明

所以有時自己一個反而係最安全 做完混入人群就算 真係靜靜地贏

推！！有用

白兵：放棄功能組別，等美國

目的係 令政府既 管治成本增加

沒錯 警察係無限裝備

但如果 黑警/維穩既開支 去到 佔政府既一個大百份比

一再有經濟下行 到時真係可以再攬炒

其實Day1已經唔覺得美國個人權法有用

同意樓主嘅講法，但想指出少少。
1. 唔好話勇武送頭，真係好難聽。
2. 回應樓主，我哋係利用制度癱瘓制度唔係改變。現行制度，我哋無可能改變到。選立會係手段多於制度內改變。

由頭到尾都冇用過送頭兩隻字 被拘捕係事實

整臭香港個名
不過又會損害香港市民既經濟

第一係回應留言嗰位人兄，Sor，表達得差。

Ok

第二點 制度始終都係成個核心 改變其實真係好難 始終主權係共產黨度 所以點解話要用民主式經濟去騎劫政府既權力就係咁解

同意，癱瘓政府，大出路

唔覺有幾臭 顧點你中國肺炎先

up

淨係識用一種方法
或者乜都唔試唔做
手足就真係變condom

大台既重要性自組政府都要有人認投

勇武咁多個月傷到佢地啲乜？
唔係話勇武唔得
係唔可以淨係用一條戰線打
要多方面一齊做

無可能，而家條八婆都指揮唔到班狗

推 尊重前線手足 但下下比人捉好快玩完

依家最高層係雜近平

同意最尾兩段

甴近平 推有用post

體制內外抗爭都好重要
九月一定要齊心合力打低保皇黨

同意
我哋要轉下模式
唔係唔街頭抗爭，只係我哋唔應該只係街頭抗爭。

殺

早一兩個月仲放風話搞銷售稅，証明政府寧願加大稅收黎彌補軍費，係而家咁既環境睇佢仲敢唔敢搞

早就講過冇街頭抗爭唔代表事情冷卻，冇目的既街頭抗爭會消耗左勇武手足

推

同埋大家一定要杯葛同黑警有關嘅人
孤立佢地 加重佢地嘅精神壓力

只要所有女都唔同狗拍拖，佢地就會走投無路

Push多幾次先

樓主一生平安

永續肺炎繼續推廢老去死
成個市靜到仆街,年年負幾%
唔使幾年就玩完,好過4年選一次垃圾會啦

巴打好正面

你全部都「唔深入討論」、「戰略另作討論」咁開post 來做咩先?
一係你就#2,3,4 咁上下開個post 或者引用相關post reference hyperlink

而家除咗叫人唔好灰心之外呢個post 無咩價值

pish

令政府癱痪，批唔到錢

手足一定要留言 唔好比5毛比例佔太多

各位手足Be Water

一步步黎 我會另外開post 首先要大家明左個concept先 一下子太多野只會too long didn’t read 同埋民主式經濟唔係三言兩語講到

1黃店都要俾稅
2功能組別呢兩年未成氣候
3勇武抗爭每次流失最多既唔係對家

Be water

佢地咪搵緊支那陰道去出火囉

1
黃店係要比稅 但如果黃圈既企業可以主導到經濟 自然就有話語權

2
功能組別要等9月 就算贏左 之後點樣運用議會既力量又係另一個問題

3
我地而家最重要係關注已被捕既手足 幫左佢地先

都係嘅，換過班手足做真正嘅警察仲好

推
諗清楚方向

要make Hong Kong great again，我地唔係要一班易洗腦既狗，係真係要一班精英做警察

大家要堅持，從日常生活做起，黃色經濟圈嘅威好比大家所想像中嘅大

不受傷不被捕只係口號, 邊次做到

冇新意wo

黃圈確立到真係好關鍵 所以真係唔好貪一時方便幫襯藍店
功效唔係即時出現但長遠嚟講對運動支持度好大影響

1.做到李生上市話語權都係無
2.目前進度睇九月贏既機會比較少 學生無功能組別
3. Okay

盡用 amazon
also 買二手野
盡可能減少"應課稅"經濟活動
also 食野去黃店 or 自己煮

唔想送頭
但又唔想熱情冷卻
個中間位真係好難拿捏

各自努力！

其實冇話咩新唔新意 好多野都係還原基本步

逐蚊交税仲有幾多人做緊

因為得李生一個 最緊要係個講比例

講得好

你個標題寫到好有高見咁
之後D方案咁樣 有啲落差啫

Defensive > offensive

又話攬炒嘅

Agger

只可以話可見既十年所有黃店既資產同收入加埋都無李生咁多
唔信既話可以上官網睇下佢年報

Be water my friend
做完野就即走, 唔好留係到食花生
好多人依家仲係覺得行過/食完飯/身上面無文具=唔會比狗咬

其實只要冇左而家班狗+封關+獨立，就冇乜需要警察呢個職業

而家班狗根本就犯罪集團，求其google休班警、當更警就知
最大治安問題又邊度黎？咪支那，唔L再比支那人黎，香港少好多社會問題啦

Z

Qqqq

所以要攬炒，經濟蕭條，財政連年赤字，全香港無好日子過。

叫咗唔好送頭成年啦 無人聽架

好多人已唔記得咗要be water
明明悼念紀念喺幾時喺邊度做都得
明知重狗，仲係都要特登入去
好喇入到去 做到啲咩？咪又係得把口喺度屌
屌完跟住咪又俾狗咬咗幾件
咁唔係送頭係咩？
次次個劇本都係咁 到底有咩意義？

幫你推

搞得嚟手足俾人掟晒落街啦
制度內抗爭得啖笑

邊個話得制度內

1.民主式經濟騎劫政權
3.抗爭打消耗戰為主 用1蚊成本消對方100蚊成本

當然你有咩高見都可以提出 點樣即刻阻到手足被自殺

笑撚左人地覺得有用咪由佢地精神自慰自吹自擂真黃絲。

食多兩餐龍門班手足就番生/唔使坐架嗱

你有咩高見

同埋唔好剩係識講龍門龍門咁膚淺啦

焦土攬埋你地同condom 手足一獲熟

係你班濕鳩冷氣仔狗口長不出象牙啫，把口話唔好形式抗爭，日日自己咪又係咁

點樣？

屌 以為你有咩高見咁把炮

得把閪口靠你地就死啦，不過算反正拉左個班都慘變condom 冇人理 戥佢地陰鳩功⋯

邊個話當condom?你唔搞好個黃圈 點樣日後去請返班手足

再講 做實事既有眼見 唔駛係連登度講啦

你地啲所謂「黃圈」咪又係俾班連抗爭都想外判既垃圾買贖罪劵，9個月已經互相互屌人血饅頭，算鳩數把啦。睇啲手足提堂得個幾丁友送車，連個名都唔記得啦仲話請番人

我琴日先開完post講 仲話首要係幫返被捕既手足

大家仲記唔記得 「一齊走 佢地唔走我地都唔走」

其實 現存又做高危既勇武 係咪已經斷晒所有網絡平台？
我直接講 仲有上黎睇既 考慮停止所有高危行動 因為如果用結果論 所有效果都偏低 倒不如隨機搵個 放工既打一身 可能更實際
或者我再賤再仆街再直接咁講 我希望你地最少做到 個刑期係等同真實情況 而唔係單純用刑期去燃燒出邊既火

以為有咩高見，原來垃圾post

有時都懷疑
一開始有人話係喺屋企8:09默哀一分鐘
完全0成本0損失
但係而家變咗咁
周同學佢哋在天之靈見到成班手足為咗悼念佢而被拉會好過咩

721831101111

經濟戰線呀

點解實事po冇人推？美元電話俾錢app

甴近平

支持用經濟手段抗爭！
最基本一定要罷中資！

有個「中」字的都不了

Hit & Run!

唔好再儀式化同程序化抗爭依件事

岩
不過真係要cut q曬d正路funding先

笑咗，你係諗緊點樣喺手足坐完之後幫，而唔係點樣令手足唔駛坐，咁仲唔係condom?

仲話要不被捕，根本就不斷搵藉口俾自己，當初撤回唔通真係200萬人尻行返黎咩

你都幾撚好笑 非黑即白

貼地啦 望下個現實 唔好成日上撚晒腦 而家就係講緊冇軍火 冇武力囉 你搵到先再講

撒回個陣仲講緊7月 而家2020年3月喇

That’s why香港係搞唔成革命 我都冇承認香港係革命 佢去到盡都只係一場大型運動

咁所以呢，事實係勇武可以令政府撤回，你啲和理非活動事實對政府嘅影響微不足道，一日唔反抗只會俾人恰到上心口，佢地跟本唔會理你，跟本香港人都唔想出力，望住前線坐監只係識嬲，連罷工都做唔到

有用po

我和理非？

呢九個月你有出過黎打過架 我敢講90%勇武手足有打過都有相同感受

你好似仲停留緊係7月咁

如果你話我係和理非 你可以起一起我底 唔講魚革咁遠 就講最近黎明行動

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

同埋唔好成日拎時代革仲黎講就話革命一定要流血 要打仗 個革命好多含意

我個人覺得香港唔係搞緊革命

工業革命個革命都係講改革 變革

今日香港人覺醒 自己搶返個區選 跟住既功能組別
另外再搞黃色經濟圈 我覺得係一種人民既變革
時代革命冇講錯

係
但係現在似乎都係比較感情主導

岩。 送頭無意思。養兵仲撚緊要。有錢有勢力個d就要滲透去多d唔同社會既位置，好似當中共滲透香港咁

有用

唔好灰心

其實大家搞清楚咩叫黃色經濟圈未

只有武裝革命，外國駐軍，香港先能夠脫離北方國家

點解我每次睇到義士係監倉寫翻出嚟啲信都係叫大家要小心，唔好受傷唔好被捕嘅？

乜你又識手足想我哋個個一齊陪佢坐咩？聽落你係所有義士嘅發言人咁嘅？乜佢地真係咁諗咩

久違嘅正常post

肺炎爆發又話唔好
做有計搞所謂抗爭

推返上黎

曱甴近平推

可參考

殺殺殺殺殺殺殺

叫美帝國印多D錢印到港幣貶值得唔得?

推!

光復香港唔係口號

好同意
與其不斷損耗自己
倒不如諗其他方法

我覺得要有文宣日
不限方法 地點
反正一齊做就岩

特別係twitter tvb戰線

推呀

再推 獻完花好走

手足 無盡感激 請獻完花好走

有d人認真每個月某日子出黎一次先叫無忘記﹐同無冷卻

我想講過去發生嘅事香港人會記一世﹐唔洗個個月出﹐即使冷卻咗﹐只要一有機會就即刻再爆過﹐所以唔洗下下將某日子形式化

武肺味得

學下靚坤 點郁大佬B 就知點對班狗

我剩係諗起無間道2

郁人屋企人係最佳報復方法

push 米在戀戰

我都唔明點解仲等21 31
人地都擺哂陣你仲走入去
其他日子開花仲低成本高效益

感激不盡

樓主又中…

推番起

萬分敬佩

手足

good point。同意兵分多路，行動唔好再拘泥日子，要做就做，做完就閃。

要悼念就去黃店悼
譬如喺黃店度擺低啲花